[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6297）

上盤b愛助攻

快到

.

.....

主贏硬

大波大角上盤

山雞了

咪咁啦老友，工場朋友比料，準過杜狗

信多次角大

有無角細

大家好 半大嘅朋友上船未！

今場唔會大啦
應該9角完

就係工場料先要對家
佢係中嘅就唔使返工場喇

No bullshit let’s go

閪流贏撚硬

佢話返工只係為興趣，佢興趣係入筷子

thx bb

buy what

山g ez

買咗山雞盤係咪要驗腦

買咩子龍巴

今次仆街啦買完鳳凰之後先發現係連燈大船睇嚟今鋪又要沉

拿今次咪事後

琴晚好似中晒？

知唔知佐助同火影去咗邊，2大火影失咗蹤就頂唔住了

山雞絕對不敗

雙

今場完左又要等3點至有幾場19荷乙

半大啦

原來係咁，咁跟了

低水串

尋晚3:45打後豬到仆街

半大條路 屍橫遍野，唔易行

依家開始贏

topic柒到咁冇人屌
波po已死

兩格角加雙 go

木葉村無了

客主
和主 有feel

咁主盤了

收到風 最新火影個仔做主角個套，佐助冇咗隻眼

4k 客了

快啲買 會早封

重開啦屌 topic錯架屌

同我刷周我入佢老母

Allined

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6297)

COMEEEEE

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

重心
1）阿美尼加2.5b✅
2）鳳凰盤

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中

西悉

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6297)

閪流中了

你贏，我陪你君臨天下；你輸，我陪你東山再起

西流咪撚羊 買唔到 屌

半大全大567啦

角大24

角大 24

半細全細角細

角細唔知點輸

角細gel

goal鳳

01

goal

易到

刷角機開始

半場0:2 0:3波蛋叫糊

半大ok?

好彩買唔到西流

達施華勁到

有角未

屌你老母初盤11.5b 一c都唔刷

死得安詳

落後都唔刷 你老母呀 閪流

咁樣送C
收左幾錢